［鍵國］有無人同我一樣，有得揀既話會揀參軍？

巴打你有隊友啦
咪又係做狗

Pish

聽台灣朋友講好慘，d野難食，日日比人屌

仲要做3年，早排1年，而家自願

都係。
細細個睇開美軍 英軍片大
覺得保家為國 係一件好熱血既事

男人既浪漫

我都係咁睇
我等緊香港鍵國呢